第一次約女仔應該做咩好？

係咪約佢食下野咁？

準備安全套

認真post

book定酒店房

男朋友鼻行嘈到訓唔到

屌回錯post

波大大心地壞

認真回應
睇戲唔怕dead air又易有身體接觸 無得輸

扑嘢

帶佢過馬路

睇完戲行海旁 凍撚死佢 之後一野攬住佢

認真回應
唔好睇戲

Op

上維多利亞

有得諗 但係會唔會凍親佢

出門前打個飛機先，少d ff，對你有幫助

唔想佢凍親咪比啲溫暖佢囉

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以去博物館/圖書館/展覽/唱k 呢啲就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海洋公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

問佢男朋友電話

同佢講 我隻手好凍啊 借隻手黎

我男朋友就係用呢招

有危先有機